Guidance∗

    В директории, полученной в результате git clone, создать директорию проекта. Название директории проекта: task01.

    Создать сценарий командной строки для оболочки bash.

    Реализовать файловый менеджер, который выводит содержимое текущей или указанной директории и меню из следующих команд:
        режим отображения: полный, т.е. отображать все элементы директории; краткий, т.е. не отображать элементы, имена которых начинаются символом .;
        сменить директорию;
        копировать;
        переместить/переименовать;
        удалить;
        выход.

    После выполнения любой команды, кроме "выход", снова вывести содержимое директории и меню.

Extra∗

    Расширить режимы отображения:
        отображать/не отображать директории;
        отображать только директории;
        сортировать в заданном порядке;
        отображать только имена (аналог ls) или использовать "long listing format" (аналог ls -l).

    Нумеровать элементы при отображении и использовать их номера вместо имён при выполнении команд.

    Использовать параметры командной строки:
        для вывода справки;
        для указания начальной директории;
        для установки режима отображения при запуске.
